【多圖】網紅謝薇安走出性交易傳聞陰霾 超市購物散心重現笑容

台灣網紅謝薇安，甜美樣子，配以天賦驕人上圍，曾以「健身房直播主」的身份，被邀請上《綜藝大熱門》，她不時在IG大派福利圖，請男士眼睛吃冰淇淋，不過早前她受到性交易傳聞困擾，在澄清自己無做過後，看來已經走出了陰霾，近日她到超市購物，因上圍負擔太重，要倚在購物車上借力，畫面相當吸睛，再次俘虜無數男士。

謝薇安到超市購物，但網民卻將焦點放在購物車。（謝薇安IG）

想夾一下...

有無H cup

jer仔掂到佢對野仲得了既

性交易冇片

派硬報紙

真波定假波先

露太多 麻麻好j

想揸

淫雞咪又係學人賣淫相
有感情唔算交易
快d流出

咁能正

1q同過夜咩價

比錢買相班on9，不如比錢屌大波妹好過

大撚過佢個頭

last個張p到仆街wor

好撚恐怖

仔都生埋

波大到好恐怖

太大,物極必反......

太大

奶水充足

都唔啱脂肪比例, 假波

個樣好撚奇怪

好像戴左面具咁

整左幾多次

咁唔合比例。。

條女好撚7正
超大波
超白滑
腳超正
樣又靚

另一個許薇安又係一樣咁撚正

點會認自做過呀

哩啲唔做雞我唔係幾信

走出陰霾
係咪即係復工可以再做

呢啲女根本就係發洩性慾工具黎 要用條賓州去懲罰佢先得

P到戇撚鳩！

好想玩下

而家立會咁大件事, 大家傾J圖用番不推, 唔該哂

有病呀 巨乳症

佢d相有p大對波
佢上節目冇p對波細幾個碼

咁撚大把撚咩....好撚核突
彩瑛先標準

但本身都起碼F

話真都唔信啦

條女張張相到p到對波大撚過個頭，又落晒 filter 白到反光咁完全唔明有乜好睇

哇屌點忍

邊個影>?

唔收錢..咪唔生易><..

想睇真樣可以睇近期果集肌餓遊戲
真人唔白 算係黃底
對波應該係真波但相會p大
本身應該真係至少都e奶
同埋佢生過仔對野再大係好合理
但一定冇佢吹到生果時有i奶咁大

個樣p得有啲勁

我啜爆我老婆仔

拉

有睇 佢係大既
不過d相執到大左成倍咁 好撚唔岩比例

佢最大問題係p到好白
但真人偏黃
如果問正唔正 咁一定正
但有成百幾萬ig訂閱都幾意外
百幾萬係台灣來講
一線藝人都未必有呢個數

我搓爆我老婆仔

痴撚線，佢唔係比人包唔通一條友去馬爾代夫咩

好想屌

正
但不推文ok？

vivian19941008

正常人腸大概有七到八米長

佢可能得一半掛

又或者乳房攞咗黎擺腸

港女啲洗衫板咪最真，驗都唔洗驗

樣好靚但係真係大過頭 不了 若隱若現最好

無filter 勁樣衰

佢ig瘋狂同啲鬼妹刷followers
我估得6-7成係台灣人follow

竟然有人會睇飢餓遊戲
我早幾日睇完之後，都即刻unfollow ig，對奶p撚到仆街，樣就一般啦，過得去

我睇女架咋 飛住咁睇
果集啲女對版就search下ig
如果淨係講塊面
佢皮膚好差 對眼算細
但整體算順眼
我覺得真人比盡值20萬follower

屌，我都係，同集篠崎泫正好多

日本妹個鼻唔得
不過係夠白
近期啲女我自己感覺麻麻
以前感覺請果啲ig女神好過而家果啲

G

個仔都讀緊書老豆係邊個？

呢條女睇片得c cup 左右, ig 張張相p 到h cup 以上 真係痴鳩線 不過係幾好丁既本身都

你係無做過既點會有陰霾

雞. gif

黃明志首歌mv有搵佢

嚇撚死

掂對波皮都派報紙

八米長😨平時點收埋

無先奇啦大佬

大到

真波假波都無得你屌

夾腸應該好撚爽

無話要屌

最後果張做乜鳩
本身大就咪鬼再p啦

同整容一樣,點會無.

夾完
條腸個形狀留左係對波中間唔識回彈

即係幾錢？

呢D女係咪心理變態 本身都咁撚大仲要P大
走火入魔

真定假都好
我都覺得大得有啲恐怖。。。

咁似雞排妹既?

果個vickybaby又係咁
對奶大到好撚誇
真定假

真

你又知
好多台妹ig都係咁
對奶大到仆街
但條腰同埋腳都可以好幼，咩料

好正

個波假到

有睇飢餓遊戲 +1
個樣未至於p得太誇張 但係對波p到成個腫瘤咁